屌呀查比亞！咁樣逼宮都有

明係逼害普蛇啦！下年熱刺諗好新教練未